其實啲狗點解次次都要強行清場

基本上次次衝突都係啲狗trigger
平時時期都明真係驅散
但好明顯呢個月個氣氛都唔係以往咁
出於咩用意會唔考慮67月事件去trigger野餐人士

基本上啲狗唔理就唔會有任何事發生

壯聲威振士氣，同俾班前線出吓火。
班前線日日俾人屌，剩係叫佢地捱打點服氣，谷埋一次爆一定失控。

拉你幾十人，抄牌，嚇和理非唔出來
孤立勇武

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唔係清場
係困獸鬥

條氣唔順 想打人 想拉d 人返去

清場一定還拖，可以製造暴力場面比CCTvB洗港豬腦

想出火+拉一D人 恐嚇作用
其實咁玩仲衰 極速幫香港人升LV

頭幾次撚狗太成功, 冇得打市民發洩, 直接包抄黎打

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

因為就係想打鳩我地，你睇佢地邊度係清單。

清場

製造更大嘅衝突去cover之前佢地嘅罪行

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

你話呢度個個打狗我要扮正義撚都要講...
過左遊行時間示威人士霸馬路係犯法O既... 佢要清場唔係無道理...
Last but not least... 我還是相當支持大家違法達義... 而且我地就係要呢 D 行動要前線疲於奔命.. 正如就算義士都係知道衝立會係犯法咁咁...

覺得係想
狗衝 > 勇士反擊 > CCTVB輿論反撃 + 嚇走和理非 > 愈嚟愈少人 > 港共唔洗做任何政治妥協 > 維持政府尊嚴

因為佢地唔想開一次頭
咁之後既政治任務都唔洗經
一直用心良苦建立由 建制 主控既議會

民間自己推翻

盧偉聰終於講返 我地200萬人既心聲出黎!
身心舒暢!

可以聽下劉細良嘅 香港內戰 yt 有